[行路拎][直播] 真。行路上廣州

大約全長113公里 由深圳灣口岸開始行 預計行三日

第一次行，早幾個月已經想咁做，但臨時個fd唔得閒，現得強力ching支持 非玩命 如果中途有咩意外，受傷等等會直接收皮

輕裝上陣，大約帶左: 替換衫褲鞋襪連底褲3套，尿袋，遮一把，藥一大推，風扇仔一個，雨褸（呢幾日好似會落雨），按摩膏，水，帽

會留係廣州一兩日，大家有冇咩地方推介

盡量keep住直播，放心唔會變搭車拎

而家準備出發

推

Day1 路線

會唔會叫雞

可能會食下雞

強力ching 表示要感受下在地文化

著咩鞋

全部天文台都信唔過
本身仲話會落雨

個天好靚

你偷雞踩單車?

我:Timberland
強力ching: S字頭行山鞋

NoNoNo

1025 後海濱公園

個天真係好靚

留明

萬事小心呀

祝你成功, 巴打

1100 來福士廣場 唔知咩黎但好高級既感覺

會架啦 係有D眼訓

會盡力架啦

lm

樓主大陸用咩地圖APP?

LM

返大陸應該一係用高德 一係用百度

留名支持

加油

1121 南山地鐵站 好似想落雨既感覺

著人字拖先好開post啦

用百度呀，但google map都用到

1150 月亮灣大道

成日覺得大陸D建築好浪費

1220 寶安區前進中

1244 食個13蚊煲仔飯先 希望唔食物中毒

謝巴打

巴打真幽默

去廣州記得食銀記腸粉

留名
平安達陣

s字頭鎖羅盤?

會睇下揾唔揾到 磨牙

無有錯！

本身想食臘腸之後黎左唔知咩

間野係邊...
好熟面口, 不過大陸又好似間間差唔多咁

留名 支持

個fd賣左你

大約呢個位，都係求奇揾

咩賣左我 知道都唔好爆

留個名睇直播

1325 補給完成 繼續出發 但望到舊雲

1400 努力前行wif狗狗

加油...
記得腳底雀仔按摩下保充體力

1425 國安居繼續往機場方向

想撚雀

樓主憨鳩鳩行路上廣州

係熱血

1445 仲有8.5km 到機場

1517 繼續機場方向 唔知邊到wif搶鏡中國籍男子

得到鼓勵即刻加速

根主加油

皮已正鼓勵樓豬

多謝你 我會加速

1533 強力ching 甩腳皮
我地會努力

梗係甩啦
著所羅門要跑架！

有臭味

行一陣就甩腳皮 ?

add oil ching

到而家都唔明點解行人路有電單車

強力ching話佢而家跑

強力ching: 你食左塊腳皮佢

這是freestyle的味

啲街俾我想像中靚好多。
但係我都係聞到噚大陸味。。。
anyway 加油！

又加速

留名揼骨

屌不屌

其實真係ok 除左成日有車沖上黎

正評揼骨

不了

留下你既正評

大家都不了

3萬蚊 佢俾我啊？

加油!

1640 過左機場 星航華府

lm加油Ching

Lm

好想去揼骨

速度行得頗慢 努力抖緊

cls

1720 沿住公路一直行 隔離D屋好靚

方力申久仰大名

希望你成功

呢幾日咁大雨,巴打

趕唔趕得切第一站?

而家呢面開始落起雨

應該趕唔切 高估左我地既體能

加油巴打，評已正

好撚堅

1750 補充體力中 承惠8蚊

感謝維達巴打

抵到呢...

速度

1815 而家好明白休息是為了走更長的路 繼續出發

D排骨真係骨

降緊速

強力ching好撚型

Live 兩位巴打加油

已習得大陸技能 狗沖紅燈

多謝你追到live

地鐵？ 不了

因為體力問題 更改左Day1 目的地 盡量之後追翻

即刻加速！

狗飯要$16

1927 同泰時代廣場

live咗留低正評 巴打加油

加油！

lm支持

巴打今晚訓邊

留名
btw 前兩日去左轉廣州

我係垃圾 行多左幾Km見到有酒店就入左去 冇達到目標

但間酒店真係幾靚 而且價錢算ok（雖然係大陸算貴）

岩岩揾到酒店之後沖埋涼
個涼完全係世界級感覺 係人生沖過最爽既涼

正評你正評

廣州有冇咩好去？

係大陸梗係去骨場揼骨過夜啦
分分鐘平過酒店

去得酒店梗係要去埋。。。

係撚雀鬆一鬆嘅時候啦!

一定要拉

雀仔 養精蓄銳
但腳仔就

因為唔識路太攰已經唔想揾

痴撚線

正評呢

要訓 大家聽日見

留明G持

又live左， 繼續推

樓豬而家行左幾多km？

正呀，巴打好波

留名

你會唔會訓

留名！！

北京路幾好行 有好多野食 啲野食目測安全

大家早晨

繼續live

30幾左右 好垃圾

好難會唔訓

目測 我應唔應該信

巴打早晨

食埋早餐就出發

個樣狗也不太屌

完全睇得出邊個好食D

酒店住一晚幾多錢？

加油啊巴打，其實我識你兩位

維持生命

Live左 加油巴打

live

1057 岩岩搞埋D野 而家出發

今日目標

但開始落雨

每人百幾包狗飼料早餐

咁大約知係邊個

油已滿

扣左生命值

1120 落完雨出太陽fuck

小心感冒

你肯定你估到？

1154 沙井西環路 去緊長安鎮

比原定計劃 慢左幾多?

希望唔會 但出灑水

大約知

10km左右

1223 天虹

雪條補給

Live

今晚去骨場過夜好過酒店啦
唔一定邪骨，按下會舒服好多

大家都辛苦啦

今日比琴日熱勁多 已經第三支寶礦力

1322 沙井區

LM 支持

巴打加油

乜嘢味雪條?

正皮支持

我都想按 睇下今晚揾唔揾到

1350 真功夫午餐

真功夫真係好難食 不過佢叫我帥哥就加翻D分

老冰棒 味道我都唔識形容 有D似乳酸味但又偏淡
不過$1

Lm，唔好爛尾

1415 繼續go 開始行雷

一定唔爛 但可能3日完成唔到

加油 記得愛摩下隻腳

真功夫我以為執曬原來重生存緊

追到live 巴打加油

我之前食覺得個魚香茄子飯幾好食窩

好野

我過兩日都上廣州做野，喺終點等你

1425 行左兩日 見到最靚既地方 係一條橋
但呢條係一條封左既橋
無咩人 無咩車
可以享受呢個寧靜時光

好難食喎 強力ching嗌左完全中伏

愛膚堅

廣州where

再次live咗，再推

我試過一次，以後都唔會食。難食到

1445 要過橋 首先要變蜘蛛俠

要多謝呢兩位同強力ching carry me

留名G持

1518 博越

支持

上九下寶華路

斜對面間順記冰室既雪糕都好好食

加油啊ching 涼住冷氣支持你地

巴打加油

去到廣州食餐好嘅

廣州去行下北京路步行街/去電視塔囉

鄉下係廣州不過我番親去都冇點出街

留名會唔會有手信

去上下九路

個肉餅飯我覺得OK喎

去到廣州上白雲山跳笨豬跳
上次我跳左條橡筋冇斷死唔去

1550 鎮安中路 要行到去街尾要7公里

好似好多都好好食咁

我都想涼

但再步行

強力ching抹汗毛巾要唔要

live
加油巴打

皮已正

露營必須酒

Live

支持兩位巴打

疲憊身軀前進中

好似幾好玩 單拖去會唔會危險

正已皮

1627 突發！激大雨！莫非

係好多好野食
銀記我食過 唔錯嫁

上次兩日一夜唔夠時間食
講完好想返上去食野

單拖去未必有意志捱到

咁唔露營呢

避雨中

盡量去 但唔知夠唔夠體力

虎門都要3,4鐘

避雨都唔比

Go la diu

一時落雨一時曬
兩位小心身體

1640 雨已停 水已浸 路在行

追到live
加油

大陸d路去水真係好垃圾 一落雨就水浸

哇追到live

按下腳

都叫唔錯啦

雙人房hehe

1705 繼續虎門進發 進度極慢

天滅中共

追到live

有冇人睇得出咩黎

live 咗
加油

多謝你

真係有D驚

你有冇買保險

真係屌出黎 落完雨一定成對鞋都係泥 如果白色

牛

鳩估

要
叫佢唔好洗

係大陸見到民主村真係好諷刺

點解會睇得出

佢話ok

1725 到達大陸天空之鏡

咁多餐邊餐最好食

加油呀Ching

加油巴打~

留名
廣州必飲達揚燉湯 同食 銀記

天氣咁熱係室外好辛苦
加油呀兩位巴打

1740 涼粉補給

暫時呢餐

巴打加油
推

努力中

睇黎銀記真係正 好多人講

多謝你！已經瘋狂寶礦力中

強力ching獲得道具拐扙

虎門有天空之鏡

對鞋濕左，第二日著返咪好辛苦

Crazy
Btw

Live 咗

BTW
啲路好似好好行咁

巴打到咗東莞未

林林牛雜
南順雙皮奶
銀記腸粉
陶陶居酒家
呢幾間野都係痴埋附近 唔驚搵唔到

見到自己家鄉
加油巴打
而家追post 中

lm 支持先

你地係邊度識我

個間銀記一般，隔離華輝仲正

1819 上角管理區

純粹係水侵

到左啦 上緊虎門

平路黎 但一落雨變泥路

幾時回鄉探親順便join 我地

師兄廣州地頭蟲 ？

有排啦
以前就一暑假就回來休息
而家得新年同清明重陽回來
貴叫轉了工無假

live
依家預計delay幾多日?

Live 皮已正

係咁食狗飯都幾撚痛苦

1835 好似到左虎門

精液開水加糖都要1蚊

巴打姓陳

巴打攰唔攰 行咁耐

加油 今晚訓邊？

C你老母hing咩

我而家已經分唔洗係汗水定雨水

應該半日左右

為求飽肚 上到廣州先食

隻腳攰到痴Q線

應該虎門公園附近

腳仔按摩

突然翻左香港

師兄今晚記住直播埋雀仔按摩先好訓呀

live咗
加油呀巴打

巴打到廣州記得去達楊原味燉品飲椰子雞湯 堅正

1911 天色已漸暗

好似幾好食咁

如果揾到

見到個樣都好吸引 好餓

樓主用咩vpn

liveD

1935 龍泉酒店隔離

入黑好搵酒店啦

Live~
大陸上LIHKG洗唔洗用vpn

唔使

數據用中移動1.5GB 10日唔洗vpn
wifi 用vpn就vpn proxy master

屌你正啊喂

有人答ed

虎門

到虎門邊到啊巴打

呢個廣場正喎

Live~加油
好想食野

Live左
強力ching好撚型

又哂又落雨好易病，小心身體

Live

加油！！

岩先沖涼 我同強力ching決定對自己好D 揾左呢間

屌你廣西啲人都成日將"無"講做"無有"

虎門公園附近 休息一陣去揾野食

但冇得入去行 不過附近都好似有

live
加油ching

我擔心隻腳多D

上廣州睇恆大？

會試既

要唔要介紹

鐵腳大仙

揾左啦

口頭蟬黎

哦！

屌原來咁多同鄉
岩岩先係到食完飯
btw 樓豬加油

到live,巴打講下暫時洗左幾多錢

準備出去食

過黎

巴打預聽日幾點到廣州？

Live
我其實覺得行上去都冇咩新奇野睇
但好熱血
加油！

每人大約$400幾左右 主要酒店住較貴

應該要後日先到

廣州行路豪華團

加油啊巴打

巴打聽日去邊到 由厚街上莞城再上中堂?

都唔係好貴姐 大陸食野真係好平

咁唔係delay半日wo

酒店用左200幾300

會努力 但隻腳堅攰

應該就可能有機會22號晏就到

大陸食野係好撚平

呢間酒店一晚咩價 睇落幾乾淨企理

希望上到麻涌 但多數預紅梅鎮

間餐廳感覺不錯

$300幾 其實對比香港好平

ctrip 睇都係300蚊港紙一晚連稅

其實大陸都有好多正野

厚街燒鵝瀨粉好出名 巴打可以試下

巴打帶咗幾多筆直

巴打好似洗左唔少錢

其實諗住下個月頭由香港行路去桂林，但酒店錢係一個大問題

其實咁樣行有咩為
我比80蚊坐火車唔好

我地廣州留唔得耐

盡力

除左某D人同城市規劃外 其實算幾好玩同平

好 睇下聽日試唔試到！

辛苦晒喇兩位，叫返兩個外賣上酒店好好慰勞下自己啦

預就希望一千內 但就帶多過呢個數

其實都算多 如果揾D平酒店 青旅應該$200-$300都得

其實真係冇咩意義 但人唔一定要做有意義既野
想做咪去做

落左去食野

終於唔洗食狗糧

我岩先睇唔到 你行去？ 我佩服

陳添記魚皮一定要食 每次番廣州都食

銀記反而覺得無特別！陳添記一定要試！

不過寶華麵店記得咪入去

強力ching:做陣gym先

行撚左成日 仲做gym

其實全部集中咩區 ？

我地仲未決定廣州住邊

芳村榕樹頭嘆佬雞煲一定要試

陳添記係上下九

冇做腳 做上半身 我做左少少

加油 岩岩追曬
好熱血！

好癲

青春要熱血！

用美團啦 送到上門

如果有去清溪一定要食燒鵝瀨，隻鵝脾好大隻，但唔記得個鋪咩名

大家最期待既雀腳仔按摩

有瑞士feel

唔係好識用美團

巴打對腳 不錯哦

live
仲差幾多先到？

因為我影得好

腳一直都是重點

記得影下幫你按果條女

條女就麻麻 但幾好吹水

Live左
其實巴打講得好岩 做人下下講意義係好冇意義
係人都知80元一粒鐘就廣州啦 但過程啲回憶跟一世
加油呀巴打

巴打去左我鄉下
諗到冇諗過可以行路去虎門
不過去虎門記得食燒鵝瀨粉

吹咩水，吹蕭好過啦

咁都叫好靚 ?

有人明白 真係跟一世！

已經食左野

巴打影相好靚

合唱團

第一身角度

識野呀

求報告

堅秋 巴打！

給大家圖

支持！

sor, 當我無講過 ......

match

今晚發惡夢

屌你地想點呀
係咁上下樣嫁啦果啲
你講到人地做雞咁

唔係話樓主叫雞

拎你老母

真漢子
真係可以屌鳩啲人幾十歲仲倚賴交通工具

西面加様衰真係不了 寧願唔按

好賤

但我鐘意

真心按得幾舒服 本身隻腳完全硬L灑
佢手指公好有力 按得都好到位
而且唔止腳仲按埋膊，腰個D
不過重點真係腳 按完鬆左

要吹嗎

感覺比擺了一道

又唔係既
我覺得係自己個人選擇
無話岩定錯

其實ok架 幾好吹水
我覺得幾舒服

各位早抖 朝早見

加油巴打

加油呀巴打

加油啊

會同佢地吹咩?

Live
巴打加油

咁好搵到朋友一齊癲

咁勇？樓主去廣州沿路都係d發展左既城鎮，但桂林山長水遠，好多都係鄉效荒山野嶺，我怕你到時係酒店都搵唔到

....

Live左！
樓主加油

都預咗 點會咁好死俾圖

笑撚死

正皮

晚晚住酒店會破產 或者住幾十蚊人仔既頹房
btw，樓主加油

巴打上廣州豪過單車新人王圍港行好多

評已正

睏到就嚟九點都未起身?

巴打做咗我好想做果樣野
我啲朋友話女仔行既話太危險 所以實行唔到

咁多位早晨 張床真係太好訓訓死左

補翻張酒店既景

巴打影相有一手

唔係，
沙井人
不過2邊都叫近，我都有d親友係松崗人

個到個姓氏得陳同
（外省就難講）
我唔是姓陳

我就笑到gap gap 聲

我意思係怕唔怕行成日都遇唔到村鎮，因為睇地圖真係好稀疏

Btw，會唔會好似樓主咁做直播？

今日好好陽光，記得補足水份

隨便吹 知道佢之前比個自稱香港人既人呃電話

其實都揾左好耐

好熱血, 加油

個路程比我地長幾倍 真心行過就知真係有幾辛苦
日曬雨淋唔講，仲要孖住個袋增加左自己腳重量，同埋意志力真係要有，靠咁多位巴絲支持

所以我地算幾豪

揾多幾個人帶住一齊

多謝

而家係去 伍湛記

龍津東路871號/342號

揾左好耐早餐 好多鋪頭都冇開

而家執埋少少野就出發

好唔好食

D叉燒

男人黎

我覺得幾好 佢既螺獅粉類似米線

強力ching每日孭住11KG

1030 checkout搞左10幾分鐘 正式出發

追到live , 我一直都好想做，加油呀巴打

呢到係邊到黎

一年返一次荔灣區
有親戚係個度

陶陶居有個點心叫羊雜湯 可以試試

Day 3終極目標

但根據體力但腳情況應該未必去到 可能前一兩個鎮就停

1055 往虎門汽車站

而家係邊到？

好犀利啊巴打 加油啊

live左

古人都係咁樣穿山過省, 真係幾辛苦

好撚正

以前重要係荒山野嶺
而家有哂平路行
諗起古時候打仗果啲真係痴撚線
行咁遠水路都重打到仗

追到live 加油

1125 公路前行中 今日完全無雲遮到太陽

巴打加油 我一陣都上廣州
係上下九附近住

live咗

1140 真係太曬 要抖下

太多野 應該會飽死

古時仲要無咁多休息地方

我地未有咁快

古時騎馬啦 汗血寶馬

推 巴打好勁
琴日按完腳，今日行有冇舒服少少

live!!

1200 虎門站

有冇戴帽?

live
加油

文德路近農講所個頭有條椰子燉鴨/雞街
食在廣州唔係浪得虛名

Lm 巴打加油

1220 白濠中央廣場

因為真係好曬 行都冇咩體力 D回覆我休息先覆

1244 往厚街鎮 沿路抖緊

我隻腳有D拉住拉住
強力ching體力回滿

行馬路邊？

有傘

係呀 馬路好行D

樓豬同強力ching繼續比啲爭扎

遲左兩日追post 都仲live 到

追到live 睇到都覺得熱

D車係隔離經過既感覺

大陸有IKEA

追到live 2位巴打加油

巴打記得戴番頂帽或者擔遮
唔好曬傷頭皮

1222 大樹好遮陰

1332 廣東現代國際展覽中心

加油 咁晒要補充水分同休息多d

好有藝術感

呢間都好靚 鐘意呢隻藍

終於live到
正皮支持

係咪有人推薦厚街鎮燒鴨定鵝 有無店名or大約位置

1351 加油站幫自己加油中

瘋狂支持寶礦力中

多謝巴打

巴打到厚街鎮啦

有間燒鵝瀨叫食得福我之前食幾正 不過唔記得係邊啦

行完未呀

pish

lm 樓主加油！

好！相信你！我地行多2.7km先食飯

巴打諗住終點係廣州邊到？

飲寶礦力都飲左唔少錢

屌我訓過呢間 係咪係寶安區入面？

大陸好多呢啲野 唔知做乜

應該就到間餐廳

唔好叫雞。

應該到黃埔區文沖站就停

一日都用左$30蚊係到

維也納酒店 應該寶安區個頭

藝術細胞

一定要叫雞，唔叫雞根本唔算真正行路上廣州

1455到左厚街鎮市區 就到間燒餓瀨

唔知點解成日想打厚德鎮

好勁

1502 終於到 好肚餓

live咗
等緊到終點

直抽

呢個係咪終點

Live
今晚有無兒童不宜節目

引用完骨妹未呀....頁頁都有

好唔好味

live
個天好靚 好少見大陸咁好天
巴打加油 小心安全

叫隻雞奶汗啜腳指 但唔好屌

感覺還好 可能期望太大
覺得同香港冇咩分別 但整體算ok

有煎蛋？

Lived 諗唔到咩理由唔正皮
加油呀巴打

1552 繼續go 向洪梅鎮出發

1616 石角路去港口大道

負皮理由有好多
正評既理由一個就夠

31蚊包埋野飲
呢個價香港好扺屌
但大陸就

我地唔想咁好天

一直都無兒童不宜

聽日先到 繼續follow we

wif sad frog

今晚住邊

1625 行車路過橋

好似好危險啊

呢種設計死過唔少人

終於live左 加油加油

31蚊大陸算貴

今日會唔會到廣州？

補翻張過橋前風景圖

應該洪梅鎮

有行人路好彩

其實算 見有人推薦所以試下

唔知有幾多人要比人罰

樓主加油！live左

今日好撚熱，飲多兩啖水

我地應該揾寶礦力sponsor

1715 洪梅鎮前進中

諗住呢到過！

呢d叫行人路？

1750 橋上休息中

Ching真係好犀利

啲橋係咪全部車路黎？

未通車啵施主

係人行架

我廢J黎 強力ching先勁

係呀 不過而家block左 我地都係硬爆

到底以前d人點上京考科舉
早3個月出發？
住得近京城可以多3個月時間讀書

訓左係到 第一身角度

去一次呢啲真係永世難忘

行呢D我應該會腳軟，仲要係大陸行，危險動作黎。

1810 過完條橋 之後成段都泥路

真係呢一世都難忘

應該有馬既 行真係人癲

加速緊

無車其實還好 但如果有車就

樓主加油

所以鴨王2話 d人會帶埋個書僮去，朝早行路，夜晚就
唔知你地兩個個係考果個，邊個係書僮

到左洪梅鎮 決定唔繼續行係到休息 不過呢面極級荒蕪

冇可能有馬啦
全部上京考試都係窮撚

間酒店好似麗晶 大賓館

但書生大多數都好弱雞架喎
點捱到去京城

淨係救生都唔記得背過D咩書

我有時番東莞 我都唔知有呢個地方

所以客死異鄉 ？

我都唔知 係真係行過先會知 見到好多唔同既野

酒店既房
自己睇啦

其實算唔差

真心 仲不如係厚街住一晚

但會上唔切廣州

巴打影到我大陸屋企

Lived lm

強力ching果斷訓死左 而我好肚餓 點做好

自由活動

Live 加油呀！

係時候了 唔洗尷尬

落街搵野食啦

已經上埋

機會黎啦飛雲！

去揾下食先

同強力巴入油

荒蕪到咁仲搵嘢食

係wechat 開附近的人

開始向奇怪方向進行

都要食 好似有D野咬下

要行幾多個鐘？

10個9個都仔

Add oil~~

食沙鍋粥

只看女生

好西利啊！加油啊巴打
支持奶地！

30-40個鐘左右

傻丫頭

岩岩食完野 食左咁多日最好食既野

多謝支持

好想食桂林米粉 好撚好食

再黎多晚按摩

拉麵麻麻地
牛肉刀削麵彈牙好多
個一滴香湯底唔講得笑

睇緊女排

係舊式4:3電視

聽到已經好想食

按摩太遠不了

到邊

成日懷疑大陸d蘭州拉麵唔知落左咩 個湯好味到癲

洪梅鎮

我都覺！個牛肉麵真係好L好食！又平喎

大陸好似有d一滴香
但成份真係唔知
好似淘寶都有

今晚間酒店差過之前兩間好多
條酒廊望落好陰暗
係唔係一舊水一晚

成碗都係化學嘢
唔信就由佢

我地見到都覺得好似會撞鬼
不過呢面選擇唔多 所以隨便選間平平地就算

聽日會到廣州

淘寶淘食既野 不了

聽日會到廣州 有冇巴絲可以整合下廣州好去好食好玩

食緊宵夜
睇下有冇機會去玩雀

巴打開定2先啦

應該唔洗呀

準備訓 聽日 真。行路上到廣州

大家 廣州見

同問 有無邊間揼骨推介 同女友去

希望仲聽日銀記見到你

個磅係連住個背嚢?

你知唔知自己講緊乜

繼續支持巴打

支持巴打

Live

加油

屌

淨係對腳都夠玩成晚

狗也不屌

suppush!

巴打加油！

live, 巴打加油

睇來巴打訓死了
留名追post 皮已正

自膠
睇錯以為人地拎埋去磅行李嗰啲迷你手提磅

各位追到live既巴絲早晨

張卡唔知點解無網 唔知更唔更新到

照樣影住相，到用得番再一次過出相更新囉

加油

0945 離開左麗晶 景嗚酒店 去食早餐

$6炒麵and$腸粉

好似上到 要再睇下

巴打 我又返黎啦
利申：日日追

多謝你
利申: 日日都行

1030 在晴朗的一天好撚曬既一天出發

巴打加油!!!

1035 又係橋啦

1056 麻涌鎮進發中

漏左Day4 路線

學車之選

天黑前希望到

最後大直路 加油

1125 水鄉大道前行中

巴打起碼行到去市中心啦，唔可以去到邊皮就算咖

行到天河體育中心就功德圓滿

一路睇一路mark緊百度地圖

腸粉正
炒麵就

加油巴打!撐埋落去

1159 好似去左台灣淡水

加油樓主

重有幾耐到天河

遙遠既直路

邊皮都係廣州

到黃埔

當一齊行 ？

真係就死咁

1216 橋上休息中

好靚

1254 橫過馬路成功

哇

1301 G4 往麻涌

Live 繼續幫巴打加油

油油D手工咁求其

冇上去幾年
d街景靚過香港
同埋冇香港果種到處都係人
感覺好 Freedom

去到廣州市中心就唔係咁講法

至小d街道都闊闊落落先
香港真係行到炆
好壓逼

就到啦就到啦

1330食個飯先！

好有古代建築感覺

努力加速中

但D車都好煩

應該人生人海

希望天黑前到

上到去最憎 d
車汽油味同大陸煙味臭到呢
返親去都喉嚨痛

留名兼推post

應該唔洗天黑啦

今日lunch

行左幾耐

好撚正喎
食咁飽仲行唔行得郁架？

Live 左
加油 行上廣州好正

祝你順利呀巴打

呢餐食左啲乜同用左幾錢

諗唔諗住行去巴黎

今日行左3個幾鐘
total行約30-40個鐘

都唔知 隻腳已經攰到

汽油味真係 想殺人

行幾步就消化灑

真係回憶黎

真心佩服巴打

1418
寶礦力補給後繼續go

90蚊 就係食圖入面外加飯

想同大家做個朋友

睇感耐第一次追到Live

1439 麻涌手機城

岩岩又update

希望1001前到廣州

之後新post行路落香港

推爆佢
然後開2 celebrate

仲以為你行到入天河
咁番禺花都都計廣州，
你行到真係好邊皮喎

不過今日廣州熱到仆街，
樓主真好波，我睇相都感受到熱

1458 繼續無盡旅徒中

到咗麻涌就真係最後大直路啦

其實都想入既 但奈何我地既體力
同埋我地有D野做，聽晚就要翻香港
所以想留翻D力係廣州玩下

仲有好大條直路

屌 張圖似係key劉青雲上去，真人邊有咁瘦

巴打加油 差少少炸 小心中暑

1531 橋底休息中

加油!!

加油終於追到live

加油呀

1549

1559 繼續跟中國文化亂過馬路

巴打小心

1603 過橋中

預計幾點到

live左,兩位巴打加油
利申：鄉下係廣州,未行過番去

就到
樓豬真漢子

強力ching 隻腳 望到好痛

回歸祖國懷抱

飲王老吉解熱

最後10km 但速度極慢

我地都係第一次去

行返落黎pls

1630 招鑫富荔廣場

追po pls

鄉下係麻涌,兩位加油 可以經過華陽湖(唔知有無記錯名)睇下,都幾靚

1655 開發大道

番到廣州食多d好野補補佢,頂住

推爆個post嘅話可唔可以加場直播推爆條女比我地睇

有樹陰行舒服好多！

真係望到都覺得痛

應該過左 ？

樓主封哂vpn都仲上到黎連登講野

1720 美宜佳補給完成繼續前進

最後6KM

加油頂住

加油加油

大陸無block 連登

btw 樓主加油 好鐘意睇呢d 熱血遊記

希望有假陪你一齊癲，樓主加油

1750 南灣

最後5KM！ ！ ！

炒麵賣相唔掂
腸粉就似好食

大直路啦 樓主聽晚翻香港？

最後4KM！

去到廣州諗住玩幾多日

係呀 有D野做

努力

仲有3km

最後衝刺!!

追到live，上吖👍🏻👍🏻

家鄉在望啊

不停降速中
2KJ！ ！

樓豬，行到廣州之後開個post行返香港

等睇行路返香港

隔住個mon等衝線

好chur喎，聽夜就番香港

仲有1km

後記 歡迎大家留言and正評
[行路拎][直播] 真。行路上廣州-後記

你係咪姓吳？

最後500米

最後300米

終

於

到

Live 左竟然

後記-歡迎大家留言及正評
[行路拎][直播] 真。行路上廣州-後記

巴打好波

巴打

恭喜樓主

Yeahhh

Live左

Bye

恭喜恭喜

弓起

多謝大家
[行路拎][直播] 真。行路上廣州-後記